[LIHKG財經台]強勢股鳩叫區4

趁晴巴未回歸前 有咩鳩叫係度叫哂先

700上700!!!

200是咪有一棍升上去,就可以跟進？

有無巴打會留意埋日線圖收市勁假果條燭

理論上黎講等5線排埋好少少先入會較好？以防假突破中伏

我都想問，堆車股收市個陣個交易量大增，代表啲咩

其實唔止 好多股都係咁 想做下記錄研究下競價條燭對下一個交易日嘅影響捉下大戶操作

鳩叫都開到4

等晴巴開返POST呢度就靜過鬼架啦

3993 只要唔係9衝高追 , 低位入果d 都識得理性咁睇下條10天線

都唔一定 我會係度鳩叫

劉明鳩叫

嗚哇

依個真

5蚊樓上裸衝果啲唔知換左幾多條褲

2018 同2382長線都會睇好
尤其2382 而且個勢都仍然唔錯
雖然同大家強勢股玩法唔同 但keep住炒格仔都唔錯

最近入左606， 睇下個市會唔會炒內需 星期四大棍上左去，大家覺得有無得諗？

因為果d 人無貨

要破壞升勢最起碼穿左條20天線先

散水佢地口頭蟬黎嘅 2382幾日升左廿蚊 一日回返3蚊又吹到散水 得啖笑

881 $18入諗緊止唔止蝕好
呢兩日走勢都好肉酸

跟返止蝕RULES? 已經穿左線 數多1 2日無反彈閃人

1638尾市競價 花旗掃左2億貨 唔知有咩古惑

如果係跟晴巴套RULES應該係EMA

長擺睇5.5應該冇問題, 年尾可以衝多轉

相對睇圖, 呢隻我反而望住A股同資源價黎玩

快d喇車股

3380算唔算強勢股？自已個倉都有2隻內房股， 不過就係唔升嘅內房股， 所以想買多隻黎短炒下

用開D apps都係得SMA

1638突破52週高，上面冇蟹貨，係咪已經入得過？

18蚊 here

要入9月1/4就要入，依家入後果自負
利申有貨

覺得星期一會有野睇 7億成交唔係小事

打算星期一追960 + 2002 同埋175等北水炒車股

仲hold緊1478 是否不智
@16.3

3993 4.43衝左入去
既然板塊會輪動，食左先再等佢跌返10天線再入會唔會更好?

唔捨得止蝕咪慢慢坐囉

依家同10天線先差毫幾子 咁做有咩意思

巴打你暴跌個幾日接左刀？

明顯係

依家斬都唔算好蝕

睇圖323真係好唔靚仔下
星期一企唔穩4蚊就走

如果用星期五個收市價計止蝕 都蝕13% 都幾痛
不過勸巴打早日止蝕 穿晒二十線都唔知會唔會再跌落五十線 到時先斬仲痛

依家個市咁13%算得乜
如果佢唔係all in仲更加冇咁傷
依家唔斬真係等iPhone7先黎斬咩

好彩一手姐

佔倉位唔大既話少少損失啫

1手就留比個孫啦

唔知係平時無留意定咁啱留意開個幾隻係星期五竞價時段不約而同突然有超大手成交，隻隻收巿都有碌好長嘅柱，當中有紅有綠。

所有內銀

我都睇到 所以四圍問

我個腦即刻出咗大時代連環船個幕，兩邊係度畫黑板

果棍都唔關內需事
同乙醇油發電有關

我有隻1658都係咁

邊個話散水架
今年換機潮 科技/手機股冇咁快炒完

咩意思

如果2382/700呢啲都散水成個市都應該大跌

個個話貴又話無touch id
點知一出個個都買/換
利伸我都會買我首部iPhone

手機台班撚屌算吧啦
次次出新iphone都話技窮無人買 結果蘋果鑊鑊業績都破頂

聽日入番手2018
呢隻野一彈番上去應該唔係人咁品

今日冇人9叫？

個server
想9叫都上唔到黎

連仔個server死下死下咁 好少人上到黎應該

想上都上唔到

1918
原諒我鳩叫下

So sad

今日又爆

成朝都上唔到

2002 其實仲有好多水位

上得返尼 鳩叫一聲先

呀

有時真係一動不如一靜

1728跌完未

Btw 今日3993企得穩4.9會strong hold

跌完

3883

內房股搵唔到買入位喇依家

呢句好似由6月聽到宜家

ON9... 先0.12% 你叫乜撚野

水3883加注好唔好呢 3.1在貨

上星期五已加

師兄幾錢加貨

唔記得，總之溝完均價3.74

460,960

我入完 均價4.2喎

410先岩

仲有冇3339既朋友

Me

me

960 3380 2777

上星期入左
而家+10%
隻隻破緊頂

我揀3380

2777 靚，破左短期阻力。不過無晒錢入
多謝晴巴3883

今朝入左2777 3900
2777我個人分析就算突破
入半注炒下

痴線成朝都入唔到黎9叫...

2268突破初段 紙股黎講算係少炒上去既一隻 入注睇下有冇估錯

8.7已走

好撚威 屌你老母 到到9.2睇你敢唔敢也文也武

1918會唔會升到上50

一係會 一係唔會

壯士一去不復兮，1478

每日跌1蚊

就跳樓

有冇人留意1239

晴巴幾時回歸

我買會 不過冇貨

晴巴講左穿18$就走啦wo.......唔聽就算啦

2002同2689二選一
點解我會買2689
雖然長線都係睇好

日日數錢不知幾快活

960唔差

遲D話你知會唔會

2.3貨底

y not both

走左好耐喇，只係感時花濺淚 恨別鳥驚心

車股係咪開始黎料

前幾日接刀個巴打 走左未

峰火連三月 家書抵萬金

絲打 我岩岩入左兩手等9蚊

冇人講175既 今日好似上緊

有冇人覺得今日1918 D 線唔同哂

2.84 strong hold

有預感臨收市會跌dd

晴巴list,8成股都上緊

仲信佢會發彈

3.01

今日科網,車,房都爆
有咩啟示

留名

127

2382

金九銀十

3836頭先出三烏鴉走曬了

我呀！等左佢開車好耐！

今日個市痴晒線

1918真係食左春藥咁

車股開車
希望881都會

然後佢繼續痴撚線
兩日內升6蚊

1918

巴打你係咪同我一樣
都係18高J既傻鳩?

頭先回錯POST
175 上星期跟晴巴買入@20.6
短炒今日@21.6 放左執少少
再搵下隻~

你都幾趕時間

唔明點解會放

使唔使走得咁快

冇大陰 沽盤完全唔夠抽都走

175 上緊
914 回調入唔入得過

shit

趕住去死賺過橋費?

主席既化身

贏要谷 輸先要縮呀巴打

有乜所謂
錢係賺唔哂~
今日賺果D夠我用就得啦又唔駛成日睇住個市
祝你地贏多D啦下

好快你就會好似我個日喊哂口話點解要放融創

回明點解會放

贏錢雞碎輸間廠就係呢啲

1548 穿10天$8.4就散水, 有貨好落定止賺/蝕盤

呢度有好多人既操作晴巴你都唔會明架喇

1357點睇

終於上得返黎

睇你自己個名

扣手續費，stamp duty 賺得幾舊水，唔係年年有牛市架

內房冇貨
細注入左960 3380

升緊都放係咩玩法

越秀有冇人睇好

可唔可以教下路點睇支持位

3993目標有幾錢？

識跟買但自己跳船

係

何必呢
3日都未敗哂之前枝巨陽
已經證明跌唔太落

係嘅係嘅

175應該仲會有大棍

2002

如果唔係鳩叫區我實屌柒你
不過今日心情好
交俾其他人

2202

晴巴已經講到明成個strategy
你跟啲唔跟啲淨係睇number仲要串柒柒祝人贏多啲

人地大户又同你講咩

我睇5.5

做左傻鳩 不過都轉左入內房了 車股仲有其他擲住 由佢

1918 插緊落去。
好多人入左。雜左好多咁

越秀鳩叫gogogo

175 十億成交..

係咁e回一回氣姐 繼續集氣！

100集氣

有無人再高追175？

無內房就去車股啦
趁車股未係隻隻爆

2202爆唔起 大落後

少左咁多人

基本上目標價自己定。你覺得賺夠就走。但3993 未跌穿10天線，今日仲回升，我自己有持貨就唔放住。

晴巴 fb推介既2020係咪穿支持位32或10天線要走？

睇下晝, 不過佢上星五爆得好盡, 唔知係咪收夠籌...

上星期5爆2% 都爆得盡

3380都係突破左10%左右

入紙抽6060

我架車3836

頭幾個post都已經教哂止賺法
好心就追post la
我自己就玩得保守
賺20%就走大隊
淨少少止賺法放風爭

諗緊2777定3333好
2777應該突破初段
3333唔係好肯定

3669咁靜既 無成交

止賺左先再入其他股 有d 開始有升勢

想知有冇人仲渣緊285同1919
長期抗戰緊
見住內房車股真係好撚葡萄

上啊
鳩叫萬歲

2202好野黎，俾啲耐性

我睇緊119, 睇張圖佢係有唔少潛力而又未爆到好盡既

依家策略淨係買輪
車股內險資源地產
邊度個板塊跌得多就入d call
輪住黎炒 應該好執過正股

冇計, 佢流通量得10%左右, 好難好似其他咁爆法

agger

贏粒糖就走黎講我都算抵死
1211 45蚊入，揸左幾個月，48就走

1548
高J真係受了教訓

入左175 960 2777
本身有2007

3993 真係要走 資金去左內房 車

上星期175出左即月23蚊call fat fat了

175

有 呢隻內房應該係突破初段 但我無閒錢入貨

In晴巴we trust
175

3993減左倉 加左3380 1638

今日到價

960嚟料

隻牛就黎一倍

2007 15大元

低吸資料股call
一定會炒番

1548 走人
同佢冇乜緣

跟晴巴個套入左 175 thx 晴巴

內房真係不得了，但冇哂閒錢J 960 2777

睇完呢隻真係唔錯

吉利 華晨 主席仲唔射精

主席飲左孟婆湯咩都唔記得哂了

960爆大棍

3993 未穿10天線，沽空盤都少左(上星期7000萬，今日700萬)，上面巴打有咩分析決定而家走？?

聽日回吐既話call埋24

1478輸哂

可能佢地注數有限 想轉錢去高啲回報既版塊啫 自己跟rule吧

隻隻都升, 606仲係度打飛機 原諒我9叫

無走

正解 其實唔洗走 只不過加注係其他現時更高增長率嘅馬

2777 3883 2002

我睇下係咪有咩啟示自己睇唔到...

想問下如果有230萬 想食息食到盡
買邊幾隻大藍籌好
5 中電 港鐵 加2800 咁樣好唔好
請賜教

2800垃圾黎唔好買
等埋議息買領展

大户

睇post 名..

2314點睇

想問下原因

車股就龍頭 1114, 0175帶升
紙股反而龍頭2689係度淫跌+磨, 2002就升

鳩叫？

3669 係咪開車了

2800賺息唔賺價
恆指咁多年黎都係上上落落
要買點解唔買d贏價贏息既股

過大海啦你 洗撚入黎搵收息股咩
賭波買乜中乜唔知你要收息黎做咩

就係想知仲有邊幾隻

好耐無過了

賣料好過收息啦

冇邊幾隻架啦
我自己會推介66 435 823 2388呢幾隻囉
不過435 823等埋議息先買都唔遲

3669 鳩叫區

謝謝清

證券股爆

佢地高追怕輸錢麻

做咩停左牌

唔係呀？？？ 我未見到
$11.55 有貨

230萬 如果有all in1918

中長線為目標
今晚返去望望

3883 無貨而家入是否不智？

新手追左post有野想問下
晴巴講到左目標價就放定個盤出黎保住賺左果d

咁應該係限價盤定市價盤
定當蝕錢盤咁開？開個止蝕限價定止蝕市價

唔好意思 新手睇唔明 求解答

爆發嘅第8個交易日先話入其實你自己答左自己

323
好彩今朝走得快

買同進place咪當收息

和諧汽車
咁多車股升緊你就陰啲陰啲跌

175畀d爭札 隊穿23蚊

一路有

2777本身諗住收息，點知佢咁勁
11.9 4手

3669好多買盤

快點爆

Fatfat

817入貨好時機

我用citibank 叫止蝕限價盤 到價先出
市價盤即出 限價盤都排隊好快幫你出

巴打幾錢入

資源股入面俄女好似開始回復狀態？

2777算突破第一日，但已經10%，是否仍可高追？

間間行都唔同 總之搵個位係落條件盤 落觸發價既
咁就做到止賺止蝕盤

8月中已經爆左一浸

轉周圖睇下

呢排炒內房 好難睇是但篤隻都爆到仆街

不過要搏我會揀960

841點睇 又跌番

走啦

2689肯上未 係到磨

資金暫時轉炒車同內房

881 請你快d到家鄉

唔該晴巴
我又係citibank

認真一問，應該幾時睇周圖？因為我多數睇日線圖
同埋我已經有隻3380，完全無位再加 所以想入隻落後

[鳩叫]
車股入d未真係爆既881, 然後114, 175升佢唔升
紙入龍頭股諗2689住佢會領升唔入2002, 點知...

1.6 有小量貨

本身想放688轉車內房 但今日勁升

817個人覺得都可以追dd落後既

有無地方可以搵到d主動買盤多的股

啲錢係曬688同2689 諗緊 仲諗緊～

323貼左十天線，同行都唔見有咩起色，大戶又開始走了，好似可以走得佬了

同問
ching通常睇日線多定週線多?

抵你肥肥喇
息又多,
我之前都係10.1 4手,想收息
三頂攻唔上,跌落黎一排先爆
12.幾已經走晒

之前貪息入左1813
佢跌到落5.5頂唔順賺少少走左

可以減d

收到 咁我留返啲守埋二十日

唔係低位入既 全食好D

131蚊入左一手舜宇，入完覺得自己有啲衝動，升到5蚊就離場

Btw, 有無得快速計每次交易要比幾多手續費（用恆生）

你睇果隻323 唔同我睇果隻???
20天都穿埋喇WO

817有冇人買

另外我想請教下
觸發價同最低賣出價距離3格 算唔算窄呢距離
係大戶散貨時期

用電腦睇簡單圖睇錯，多謝老友提醒，50天線都就穿了，我收返更多返黎先

4.4掃左好多
之前4.2有貨

323走了 蝕左少少手續費
想入隻車股 搵緊位

買咗6068 今日大跌 超多賣盤

2% 大跌

想現價j 3323

即係爆完又爆唔好追？但好多都係創完新高再新高

3993今朝升個d差唔多回番哂 睇埋上星期尾個走勢算唔算已經到左頂

諗住一跌落10天線就止賺

呢啲睇值搏率嘅姐 無人話爆完唔可以再爆 好似2002咁 爆完幾波仲有得爆 但每爆一波值搏率就愈低

少J 119

已經唔係剛剛既事黎

1918終於墮機

等左好耐啦

1168都係

175仲有冇得升

睇黎1918都有部分人獲利走貨先, 今日升幅都回曬咁濟

1918 回得有d急

高位落返就10%

似散水？

連升左咁多日
跌返d啦

1918似呃貨多?
忽然又急彈

2202突然轉燈

全線內房都急回 唔止一隻

有冇人覺得次次臨收市果半個鐘都好刺激

呃貨咋？

炒完？

內房似呃貨多

聽日應該要回調了內房, 炒左咁多日...係時候到車啦

難講升左咁多 唔敢估 齋食花生

最後呢幾分鐘買盤好多

又散水

就算獲利回吐都好正常
始終低位爆上去一直都冇停過咁

勁假完之後如果都係綠色就唔怕既

呃貨 勁假升番

1168係咩玩法

有冇人留意返隻522
見佢5線開似排返整齊
個勢好似想做杯柄咁

blacklisted

利申 苦主

我都覺得522係變返強勢
但呢度好多巴打都blacklist左

大行打大交

960條上影線

同blacklist 285 388一樣道理

睇線呢啲最好用幾多個月既圖黎睇

咁呀，今年中曬522 285 2018 799

理性啲，522係有改善

1478

輪轉

我中698,2689

大把人blacklist 2689,
而家升到澎澎聲

打穿122-125.8 蟹貨區可考慮
唔穿唔會理

2689冇打爆過uptrend
285同522呢d唔同

呢堆都係無啦啦毫無預兆咁暴跌
尤其係522，跌到我心碎

尾市接左1478 仆街唔會喊

我都打算入d, 駁佢好似136咁反cup

尾市入左3377

資源股好似無運行
證劵股都開始炒起

祝好運

384仲hold唔hold好？

有乜問題？升3.1%

384好地地，368反而要斬

升得唔夠多要放？

快D 走, 等大戶收齊貨再上

隻野係Chok嘅

上星期20撈 21.3走哂 短炒下都幾和味

136唔係華匯系老千股咩, 唔一樣架wo

3377食糊轉左1478

$4.75
見到突破之後嗰一日買架

防守到10天線唔怕住嘅

4.64
慢慢等

撈底就出去討論啦

跌少少姐

渣實喇

止賺3383，剩一注
多謝晴巴

700,2382呢啲真係長渣喎
除非個市真係好唔掂

2319 656

486，今日算不算早晨之星？加上10天線支持，好似可以搏上翻6

1638好似突破喎 想試一手

晴巴, 606 都係同蒙牛屬於 內需, 有無睇頭?

希望資源股會反彈

1206 今日支陽燭一下升穿左50同100天線 係咪可以視為爆升信號？

但上網睇都唔見有咩特別消息講呢隻股..除左係咁回購外..

轉勢姐，線都未排好，唔會係強勢

有冇手足入左 123

我1.76入左

1.59

資源股

開市半個鐘都好玩

我9月12已經開始叫巴打留意 可能太冷門 得2個巴打理我 依家仲算剛突破咩

蓄緊力者

內房呢幾日升勢好急，本來以為今日回調下
如果聽日回調，可以回好多。

(題外話：我上次係好似今日咁升到飛晒天個陣高追，結果隔日金仔出飛彈 ）

星期五回完今日又回
星期五先射完

今日尾市都回得好急下 不過大部分都有人低吸企得穩返

上星期咪又係射導彈 內房都成支導彈咁射上去

星期五先係扯得最恆果日喎

雖然可能會狼來了，但係金仔一射發彈就要低吸

唔駛理我既，我有陰影姐，希望唔好燈

不過都係果句 如果唔係今日高追果啲 有跟進開強勢股POST嘅大多數巴打 倒屎咁早已經入齊貨無野好驚

內房如2007早個月都震過一輪 結果呢
除非大陸又玩國策 否則高追咪坐下囉

其實咁樣來來回回真係好易狼來了
高追前有定心理準備會輸 睇10天線做人啦 play safe

除左817 小注高追@4.28

其他買入位好低，1918 @15.4, 3883@3.1
純粹鳩叫下

1478 好明顯係下行通道啦下。。。接火棒

早兩日問完200,
今日就大成交加高位收市,
繼續密切留意

個人覺得入得

內房黎講 119 960 算唔算值搏率較高

960好似ok
119呢度好似少d討論, 但睇圖好似817好d?

唔好呀

賭股呢輪回勇 27 1928 1128都（即將）破頂
200算落後 好似巴打話齋 今日大成交加高位收 睇埋聽朝可以一搏

119離10天線 4.2%
817離10天線 6.6%
同埋817今日條上影線係3隻入面最肉酸

960離10天線就遠啲但佢算係岩岩先突破橫行

個人意見： 960 ＞119 ＞817

無跟進開濠賭 係咪成日假突破

呢隻曾經走勢非常好
仲有巴打有蟹貨

1.76

鳩叫區既留言理性過討論區
咩玩法

想問下呢啲時勢係唔係冇乜可能向上溝貨？
有賺個啲隻隻都離10天線好遠

叫緊我？
今日終於唔蟹啦
磨左幾個月，終於黎料

加注無咩野wor 無貨裸入就話on9姐

內房咁升法都唔知點加注
痴撚線

再研究下先

今日臨收市都入得既

唔回就加注防守性差好多喎
利申1548同522都瀨過野

每一日都覺得自己加注就會回調一大截
結果睇住佢日日坐火箭

而加係咪逐個板塊炒起。

522太閪啫
內房應該話唔係唔加得
不過加注位相隔個價位隨時會闊過西隧

覺得未爆完就加 3380 上星期四 7.99加左 今日8.93都加左 唔好加太重注基本上還可以 慢慢建大個倉 唔洗急

收市前果段回得超急 反而會唔敢加

4.39入左119

加注同接火棒只差一線

橫行先岩加注

aggre 擔心過熱

同700 一樣
睇到依家冇買過

現階段呢2隻都無可能加/衝

15蚊有貨係咪應該繼續坐

怕就走一半先

700點同

15蚊咪等大陰先走
係怕個d 8%水位都冇既高追友倒蝕啫

大起大落本來係3333嘅特色，呢期反而慢慢升。對比1918日日爆升，18-20升一段，中期業績一直升到36，基本無停過，仲廿幾個%港股通。

磨左成個月果時好應該入
長揸又好,乜都好

我入左隻3669
搏餐飯

作為散戶真係唔明點解咁有勇氣高位入市？
利申：半倉3333

285都唔知換緊庒定派緊貨

資源股要睇2600央改結果
最遲星期五公佈

怕蝕底囉仲有咩理由

早兩個星期果陣320-330上上落落
最後321果陣加正股加牛

除咗跟晴巴，大股黎講我跟北水流向炒⋯(雖則北水非萬能，有時攬炒）

最近北水狂掃5仔，可能有啲啟示

利申：入咗5仔牛

北水流向參考：

淘寶客加埋微信 既客戶1/100 幫佢買保險 點睇？

鳩估下個熱門板塊應該係金融同證劵

我都覺得5仔係蠢蠢欲動
差唔多就出季績

5仔就算升都係升少少

200 5線開始向返上 算唔算突破初段

其實1918都係慢慢上，係得上星期五食左春藥扯起支大陽燭

一個月內升左差唔多100%都叫慢慢上

師兄會點操作1918

9叫佢仲正常過晴巴開既pist

post

同感

內銀內蜆

大陰就走

有貨咪拎住先
幾日後玩完内房車股又去返手機同資源啦

我高追，4.82
未知放唔放好
又好似跌唔落

都係鳩叫區好

點睇17業績

高追冇信心睇住十天線玩啦

落返十天係咪代表真係完

證劵好廢

落返10天只係防守上要走姐...本來係用20天線收市價3日計
只係資源衝左一輪拉闊左條線先睇10天
如果之後兜返上勢強返咪又伺機買入囉

你都係呢個po好耐啦喎仲講埋D咁既野
晴巴D教學rule其實係咪裝飾品黎完全無人睇?

sor自膠,原來鳩叫區黎
兩邊入到我混亂哂
咁隨便鳩叫~

鳩叫兩聲先 yoooo

吉利 華晨糕糕糕

唔知晴巴開番post 繼續鳩叫先

今日應該廣汽爆

吉利！！！上呀！！

Agger 希望帶動埋其他汽車股

T＋2
除時人地炒完走埋你先買入

依家晴巴個post變左你問我答
鳩叫區變左討論
咩玩法

係咁樣架啦 叫左晴巴唔好開POST...

快啲郁啦1728

晴巴留係度討論可能仲好

等睇有朝一日係個個po到睇到沽貨出聲

你個名

收皮上緊

尋日話175 21.6賺夠既巴打去左邊

其實有賺咪得 人地唔想捱價想食即日鮮咪由佢 有咩好鞭?

有賺就可以了

雖然唔應該咁早放不過都唔使追住人黎bin既

人地有自己操作方法,做乜要bin人

人地搵夠夠自己使都要俾人鞭
連登仔真係

有冇討論過木薯841
點睇

內房今日回？3380

強勢股

鳩叫區都岩主題先得架 薯仔行開啦

資金流入車股

炒消息架啫

佢尋日好惡 印象好深刻

下一塊會係乜
想止賺抽6060

唔滿意？全世界炒內房好未？弱智

係咩
不過升啦人地有錢唔賺盡咪算數
解釋都解釋過

主席做鬼都唔放過華晨

個市震下感覺健康d

最緊要震完識回下 唔係直插

屌，琴日買36.4買左1918今日係34震走左依家又升返。

經唔起考驗 d錢唔是你就唔是你

最錯係36.4買

諗下點解會係36.4買

響呢度學到睇圖初步，就要自己試下判斷先
金斯瑞我估唔到插得咁勁

㩒錯個fuck icon姐 唔洗咁都屌掛

有賭未為輸！

冇高買低賣其他人點賺錢

等睇內房轉番綠燈

我都等緊

2343呢幾日仲唔突破頂位就三頂啦求你

881 上啊

5仔

吉利想止賺，有兩注

已有2注175
依家2238 試一注會唔會好冒險

笑左 巴打睇幾多

應該唔洗走掛
今日個市震下震下
都升4%

冇貨想入就咪走啦，個勢咁靚仲有邊隻夠佢嚟

yes不估頂

1638又逆市破頂

唔記得不估頂，多謝提醒

2382比啲力

1893高追左

175 1114應該都上到25蚊

1728

車股爆上之後應該到佢

之前8.7 J 左

2268

大把人 7.3~7.6 我諗佢都係上上落落多陣先會去9

7.5貨底，8.5加左

好似係祝人贏多D

1114今日紅色

1918 又破頂
鳩叫下先

1918 真係好勁。。。

內房沉得一個朝早又爆上

驚佢尾市又好似尋日咁跌

今朝8.59 j左
次次都係j完即插

均價8.54

消化哂啲獲利盤

呢隻好難玩

1638好多沽盤

買盤仲多 收市前隨時黎多棍

23.25入咗175

好多人賺少少以為自己股神。

點搞

跌咗大咁多，快啲申請破產。

係咪可以解讀為：
點解買完冇即刻升10%
而家勁蝕1%點搞

想問下主席去左邊? 早排有兩個星期冇追POST, 返到黎唔見左主席

主席買1478輸死左

好想聽佢啲威水史
用30萬賺6萬

重陽個陣佢自然會搵你

紙股係咪已經炒完？
好幾隻都跌
2689已經掂到十天線

部分車股出曬事

1918一個月由18升到36

175條上影線 仲長過我碌j

主席死左都唔放過175

136呢隻乜料 成交量20億？

融創又爆 痴線

28.3放咗1918真係唔想再睇落去

咁你仲講

好想入一手融創燈跌佢
成日高追都輸

融創會唔會變第二隻700

700用左一年先升到一倍

痴線又爆10%

會輸錢的

融創賣實貨點可能同QQ鬥

好癲

勁假時段

好！
快d燈爆佢！
燈到7蚊！
donedonedone！

咁你碌j都幾短

22放左

喂喂我地好心唔提你就唔好講出黎啦

123

就係想輸都燈佢落去

我地朋友黎wor

帳面-3700

利申重倉內房 但無1918

1918係雞係公廁

帳面+5500

不過我都冇揀到1918

之前講果隻716逆市破頂

帳面+9000
175 3883救全家
沒1918

有貨所以冇買175

3883 今早被呃左少少貨走

175上影線咁長係咪即係好大機會聽日會回？

可以咁講 吊頸燭

1888

擺左倉底無理 原來今日都回到10天線

等10收息啦

咁尋日1918果支呢

假架d燭

理論上黎講係要回先合理架喎 不過股票呢啲無一定 今日又升 你覺得合理咩

得3手 留比個孫

聽日1918唔紅燈收 我改連登USERNAME做真名

睬你都安能夠

同今朝呃貨一樣

有冇巴打keep緊2689/2314
高追傻鳩係度

琴日就係比支燭呃左今朝即放

channel 頂 上星期已經破左
688 係需要用周線圖玩的
無咁既耐性去炒其他內房唔好掂呢隻

10.26追2314嘅傻鳩 今日見到佢跌到10天線真係欲哭無淚

上星期10.2回頭草 10天線唔算好甘姐

2689
strong hold

唯有堅持信念

買左好多?我2手姐 唔係太驚

希望係呃貨

17.88 入

係鳩叫區問 各位hi得細力d
晴巴rule 止蝕係跌穿20天EMA,
拎6068做例子, 睇入市個日, 姐係個止蝕價姐係3.781?

3333仲唔發力

14蚊

請問大家止賺會跟晴巴邊條rule 多

陰燭

same

理論上係 後來因為防震倉被震走 換左低於20天3日都未反彈到先走 有啲升得太急嘅股離10天線已經好遠 會直接用10天做指標 如果睇20天會撻死

你地心中何為幾長先叫大陰？

有無巴打有入1168
今日1.6 入左 琴日最高1.97
眾安保險股東之一

希望上到1.9就放哂佢

明白 thx

8%以上
收市前

巴打之前話畫圖方便個網係邊個？

10.4

investing

話時話，之前成日一齊鳩叫既蓉e去左邊

主席同容姨咁牛市都唔上水 擔心佢地

主席係咪輸1478已經輸到收左皮

容E無記錯係重倉內房

我最後一次見蓉e , 個陣佢買左1357

請教，縮表會唔會係一次大調整？

200好似入得

隔一日爆

我尋日都未敢入驚假突破

1888穿10天

到底今日巴打洗唔洗改名

應該唔使

急需叫春
1211我45蚊入
磨左三個月都重係48，上個月走左

車股今朝又呃貨 準備開車

3669企穩12就加注！

好難講

早幾日偷左步，終於都來料，
仲有1728

881

掙扎緊入581定2314/2002

1211咩料

其實呢幾個月佢都完全沒跟個市升
近排一有消息就極速爆上

100蚊目標價

1274

痴撚線

但根據往積, 佢跌都可以好快
$100目標價好似有d誇張

今日入得

升咗10%都入？

突破初段，上無蟹貨 下有支持位

今日內房抖一抖
3993 又上返少少

5.01走哂lu

隔離晴巴唔建議

70蚊，想死

唔送

今個個倉兩隻股都跌，震到清曬倉，我唔玩了

內房係咪走得

賺夠既話走都ok

因為就黎去旅行想清倉唔好心掛掛

我會set定止蝕位等佢自己執行算 真係震走左都無辦法

D車痴左線呀

下點解

1728 3669

又係好辦法WO

同路

d 錢係哂內房
想J 車股都唔得

想j車股 不過未玩過車股

分散投資是常識吧

車股有邊隻依家最值搏，兩皮野一手留下既

3836算唔算破前頂 突破可追

881好似晴巴都係今日追

試左489

廣汽高位落番黎痛痛地

J左1728@9.5
膽搏膽

3339陽痿

你地已被上船

巴打睇幾高？

狗鐵唔知算唔算強勢股？

1888 量度升幅 14.8-15蚊 已經到左
20天線為支持關位

3669又上返d

Same

復仇

3669

巴打你地目標價幾多

全部不估頂

200琴日比佢呃左
鋼股之前就揀錯左323
以後買左一線,有閒錢先買二,三線
繼續吸收經驗
另外晴巴fb

諗緊加唔加注

呢啲正宗乞衣黎

好似同上次個個唔同人

依家呢個post仲高汁過隔離post
好聲好氣問下就有人出黎屌柒你唔追post
大佬24小時mon實個post咩 d人都痴撚線
反而我之後facebook 搵晴巴佢勁nice咁答

Same 膽搏膽

屌你唔撚追post仲屌番人轉頭？
咁撚懶就唔好撚學啦

個邊個定位有啲尷尬 問咩好似做申手黨咁

問既方法間接啲
咩咩number點睇,而家入唔入得
上望,止蝕幾多,實比人屌

你都on9 我係果邊唔想影響討論先忍你
我又唔係伸手叫人比number , 只係想醒唔起個書名想問返
你又知我唔撚追post? 追左post搵唔返個書名唔可以問?
一黎就屌鳩人 輸錢輸到傻撚左? 你呢d人先最影響討論 屌你老母

有時我覺得d人太怕晴巴唔開post
然後好多說話都定義為「鳩叫」
除非好煩keep住問
如果唔係「xxx點睇」其實個人覺得冇咩問題
「幾多錢放」呢條就鳩d囉

仲有啲成日都問嘅問題
Eg 晴巴fb係咩 推介咩書
俾少少心機追2，3個post 就已經搵到

1548個反彈幾靚，可能有下一輪
1478同樣見反彈，睇埋聽日
利申冇貨

我都覺得大家係敏感左d

200算唔算杯柄型態？

屌你老母 你係有心嘅追多幾個post 實搵到
唔使多 由20開始追一定有
除左晴巴仲有其他高質巴打都有推介
你呢啲問題已經係成撚日都出現
你覺得自己追完post搵唔到又問
到下個又係話搵唔到跟住又問
個個都咁問咪影響其他人囉

伸手黨畀人屌就梗㗎啦
想要不勞而獲呢個世界邊有咁簡單呀柒頭
至於我贏定輸唔使同你交代
祝你贏多啲

大家咁話 祝你日日賺tim呀

Btw 畀安能夠巴打燈中左
1918今日紅燈收市

唔洗改名

因為有魔鬼在細節巴打幫手燈

希望1728 881頂得住

果邊好多人怕晴巴唔開post放number咁

做伸手黨仲可以理直氣壯

咁都燈得死

好撚犀利真係

燈死 1918 先勁

1728希望冇事，持有緊

屌 聽日不問價追恒大

點解

雖然話不估頂，但呢個價位追恆大既巴打洗唔洗買定ifc頂樓入場券？

或者定好止蝕位
少注入場玩下 再升先加注

唔怕。

今日買左唔少野

1211今日62蚊入左少少 有冇同路巴打諗住點佈處？

1478/1548有冇入貨？

咁早入？睇定啲先啦

師兄你改改名先比意見會有說服力好多

1478個反彈好吸引
但長遠黎講想揸1548

1478未脫險
無貨奉勸別亂來

1548 same，未脫險

1668 入左少少 破頂突破 有冇人有玩內房

你個頂係咩頂
52 week high 1.87
今日最高1.84

五線向上 我偷步買左少少睇 我自己覺得過到1.8算係心理關口 可以望下會唔會上

又要交稅呀 屌佢老母溴化西

呢隻可以

今日清左倉all in抽6060，有冇巴打睇好？

好撚驚

點解要all in
超購咁多,你最多咪得一手
做一手黨咪算
除非你孖展....

尋日仲諗住今日175會回

琴日買左
1728 9.5
881 18.9
1918 38

我就睇下呢幾日我係咪10次都連續買錯。

明燈

Btw其實無話買錯股
買入位同止蝕位先係重點

點解可以全部都最高位先買

突破初段唔買
人地加注位先買

真心定假膠？

佢真係燈到冇人有

見到1918就真係覺得巴打無乜運

止賺巴打參考價

鳩叫下先，
3669冇啦，玩完啦

講左好多次佢不停係上升通玩緊, 落返十天線再入啦

市都未開 勁假唔好當真啦

開市價黎啦 仲唔當真幾時先當真？

琴日無走真係笨撚柒

乜唔係9:20個價先係對盤咩

屌你老母，1638尋日震尻走我今日開車

3669
咩事呀

3608好𠃊勁

960

想追2689
但近排D股次次一出好業績就插水

咪差唔多 你競假得開頭D 盤玩野渣嘛
接近9:20 都當佢開市價架啦

等多d人沽佢我再入返

今日搵支持位

3669今日大成交咁跌WO, 睇定D好D

有人套現

鳩叫mode 1728做乜鳩

希望3669會有大戶買返

幾時3993 穿到5.22

琴日升咁多唔洗回阿？

鳩叫區唔比人鳩叫呀？

3380 gogogo
睇緊位諗住入返手1728

你有你鳩叫 我有我串9你 吹阿？

你生活係咪好大壓力
你開心既咪繼續

鳩叫區唔俾鳩叫咁開黎做咩
唔係正post鳩叫咪得囉

好撚痴線

回一回正常

幾隻細價車股都跌

咁都有得笑

內房都係

主席在天之靈保佑吉利唔好咁快收水

晴巴你提過隻581 依家20天線現價係咪入得

想入6068

巴打我都驚左你啦
快D放881 走啦
放過我地

有主席加持, 聽日25, 後日26

係咁既話我年年初一十五都會燒返幾部車俾主席

麻煩巴打都快手放埋1728
求下你放過佢啦

痴L線 正post又唔俾人叫，鳩叫區叫又俾人插
自己就可以可以大大聲任嗌
根本自己係度圍爐，焗其他人做cd rom
咁不如你地自己係tg開group la

主席放過華晨啦 我feel到好大隻怨靈纏住華晨

屌你 1918咁撚癲都俾你燈死左

攞正牌屌人咁

求放過1728

佢真係燈到傻
放過881喇唔該

得果個人會係鳩叫區唔比人鳩叫姐
駛乜理佢
係晴巴PO鳩叫就抵屌姐

點解我要放2382啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

祝大家開心發財

礦股近況弱

下次開唔屌區

得佢自己一個

6068搞咩

2382牛又賺左100%走人

唔係焦點版塊嘛 近排入可能要捱陣價

唔繼續揸?

明燈

有冇人1728加注

3830係咪痴撚線公司黎

等發力~
琴日早入左@4.28

等個位巴打放左先

等回咪再入囉

2318 5線靚仔，又橫行左一段時間，當眾安上市個陣可能可以跟炒

有d人就係咁
成日以為自己係呢度老屎忽 鳩叫問野一律要比佢屌 on99咁

入左隻遠牛擺到佢升為止

881雙頂

咁你係正post問d幾十頁前講既野又有d抵屌既

我想等佢調整多陣

唔長渣？

睇好2318
1299柒到喊, 日日高開唔洗10分鐘落番原位, 甚至跌

近牛長揸唔搏啦
雖則都係千幾二千銀

成個版塊得2318強咁濟 所以心大心細緊入唔入一注，定等佢突破先

佢又會話24小時mon post咩/搵過唔見有
跟住屌你屌佢

Btw 鳩叫繼續鳩叫 明燈繼續明燈 圍爐繼續圍爐 賺錢繼續賺錢

有巴打好心答左我我再追多次先知原來就係果本

屌人繼續屌人

Btw 紙業終於升返

有無人渣285

睇錯以為正股

5仔其實都係上升緊

根本巴打買入位有問題
您呢d正宗散仔心態
股突破您唔追 升到火紅火綠就葡萄
升左一輪就高位接貨 之後人地獲利回吐 您就mon實跌左10個%要走貨 您走完之後隻股回完氣再上 您又繼續dun春
無限loop

係咪我認真左

唔駛太認真

冇人輸錢咁其他人點贏錢

其實都幾神奇
買咗咁耐股票一啲野都學唔到

買股要買比亞迪

佢係投機………仲要on99咁

3個月前橫行左勁耐, 43蚊放左, 輸3千, 今時今日黨一句推行電動車, 升到仆街

same 揸左幾個月
上月放左

真係要多謝佢呢d比大戶贏咁多

睇少一個鐘就起飛左

新手想問一問咁樣算唔算偷步?
見佢MACD就黎開始做旗形

利申20.45 2手

700 175 285 呢幾隻我會渣到牛市完

有無入左恒大既傻鳩🤤

今朝1211加多左注

屌 8個幾入過畀佢震走 16個幾嗰陣又入過又畀佢震走 嬲呀

我果時八個幾入去左雲巴個傻鳩post齊齊坐艇

諗住今日會回/平行
點知又升
如果今朝入我現價放算了
感覺炒消息多過真係轉勢

你應該都上到50果轉先放?

45入 48走

一手都賺少萬幾

開始想調動d資金去收息股

今日冇貨買
好悶 鳩叫下先
881 $18.64貨, 蟹左了

收息股我用月供多

18.86
蟹乜野

18.76入, 由佢啦, 等下轉資金買入

$18.5 入

車股今日跌5%內都ok啦

有冇廣汽巴打

鳩up下

今朝走曬

有

我都係前日開市入

有 15.7入 日日妹幾%

都係15.7入

屌6088 做咩撚野啊
跌夠未

咁多位大師，我揸住好多6088, 係咪要跳樓

1668 鳩叫下先

咁快走

輸緊幾多？

幾錢入呀, 就快跌番去升浪前個D位

巴打覺得你玩股個心態好需要調整下
都幾無耐性咁

6.4 入
15 手

我應該放哂佢，定反正都跌咁多長揸住算
我唸呢隻股始終係有背景唔會輸身家

尋日高追個位燈神巴打放咗未

佔倉幾多？

入手
1918 $38 兩手 2000股 $76000
881 $18.9 四手 1500股 $28350
1728 $9.5 四手 2000股 $19000

總數：$123350

現價
1918 $36.35 兩手 2000股 $72700
881 $18.58 四手 1500股 $27870
1728 $9.24 四手 2000股 $18480

總數：$119050

帳面蝕緊 $4300啫，未計手續費嗰啲

跟rules 玩根本就已經放左

穿左20 線wo

一半啊

睇半年既話，係咪都有機會走？

881 175 沖呀屌

巴打你mark住佢咩價位入

正常應該有個投資記錄表MARK低每次交易

原來晴巴都會來鳩叫區

4.36

Mark 埋..好仆街

岩岩4.09入

咁多位大師3333 $22時入左5手 而家放唔放好？

1668破頂破到上2蚊

4.35

無貨想入恒大

好好笑

今朝不問價入左

有我地咁多連登仔幫佢理財實冇問題

唉，點解仲未升。

你摸晒頂入仲問點解未升....

仲有位上？

巴打不如你都係咪買啦

仲未做止蝕?

6068

我點知頂係邊，3333我夠以為係頂啦，點知又唔係頂，可以成10日一支陰燭都冇。最後都係冇買，佢又真係繼續升。到1918，一買，就即出2日陰燭。

上左熱門

晴巴今次仲唔到你拋頭露面？

認真，我覺得你唔洗放晒，可能減持少少都可以燈返起佢

教育股全紅

其實你衝得入去睇短線,你應該有個策略係上望幾多同幾錢止蝕
仲要諗下值搏率高唔高.....
晴巴成日講防守性......咁你呢D價就算唔係頂都無乜防守性可言....

2002琴日震走左兩手

新手問下hang seng入面個secretities acc入面啲錢點轉過去saving 我賣左啲股份之後啲錢去左呢度 點拎出黎用？

2日後會自動去返戶口

18.6入 gogogo

不如你即賣1918轉買3333啦
應該冇咁邪嘅

1114, 3993跌乜9

Thx 想問下恒生有無存倉費果啲 ？個所謂既倉係咪就係securities acc? 岩岩上手 多啲野問

如果咁做3333就會跌

每月25 記得係

新手就咪用恆生啦....
除非你單單DEAL十萬八萬啦

即係25號前啲錢過哂係咪唔會收倉費？

第一隻買既就係3333 $14.9 琴手放左。如果宜家買係咪唔好用恒生？恒生係咪用黎買5號仔先用

佢買大細渣嘛 識鬼咩防守性咩

銀行買股,除非長放收息or你單單都大deal over min $100手續費
唔係蝕手續費都蝕死

新手用耀才好唔好？

收到巴打

3333上得慢 但日日上
希望上多幾日

29走左 算啦 唔好回頭望了

285 火箭

25雞收市就爽

打少左$ 係每個月收$25 之前上網CHECK 好似話有無貨都照扣

3993收day low咁款

新手用緊銀行 但怕煩懶得cancel
手續費真係好甘

嗚呀 285股東入來鳩叫下先

3333 $30

究竟285今日升乜

大哥升 細佬都要爆

但好似兩個行業黎?

今日成手貨都跌到仆街

煩乜9,搵日去開個券商開個戶口
之後就PPS過錢慢慢玩,1D都唔煩WOR

爭咩呀，溝埋一齊做電動車啊笨

3380去到10蚊

3333都叫行得慢。。。。

研究下tks

3993係咪唔穿4.8就叫冇事?
利申琴日4.9 J左一手

用渣打，冇min charge

881 同1728 真係俾人燈左（1日）
3836走得甩

2002 係咪玩撚完
幾日前見285 妹下妹下放左再高位入2002

你搞錯哂個因果

你講緊我呀麻，係咪? 永遠都係買完就會跌，買左幾年股票，冇買牛熊warrant，本金25萬輸左7萬。明明隻股票overall 係升，但都要食個升浪既跌幅。700，膳原，丘太就係咁。依家我一定唔放881 1728 1918，無理由一下都中唔到。

算啦 你拎25萬買六合彩可能贏得仲多

又係你

咁我都有試過係晴巴堆no揀左隻唔升什至跌..都好想問點解..諗通左揀1隻唔得..咪用1筆錢揀2隻細..分散下..2隻都輸..先笑自己燈神啦

車股我都係覺得強勢..估佢可以繼續升..至於1918就真係太火捧啦..你好似俾人激一激就鬥氣入左

屌你講到咁我個心都驚左一下隻1728

係呀，我買股票會好激動，點解隻股票double or triple我連1%都lam唔到，明明升有哂機會。之後睇中唔買果D又升，依家買左晴巴果本林瑞芬書去睇，希望將來用得著。

希望你真係睇下
你就會明唔會係果d價位買入你上面堆股

推薦你睇埋William J O'Neil 既書，好有得著，睇晒實戰下一齊入黎鳩叫

佢根本好似仲唔明
你係佢升緊既時候入 佢已經有可能回吐
但你果陣又怕又縮 跟住佢吐完又升
你就好似不斷重覆緊咁
其實晴巴講突破初段果陣你又唔入 因為未見佢升/爆升 之後高位追
呢個係心態問題
其實我都係新手 但最緊要係守到
同埋知道自己受唔受到跌 有晒教學
想試下咪用啲app玩下先 無謂再咁dum錢落海啦

求你放過1728

唔好啊，本野要消化左先適合港股。一陣佢照抄高追，再回調超過8%再賣，實輸到佢仆街。
港股板塊輪動，波幅又大，照抄死硬。
睇林瑞芬都係參考，冇消化d內容去估線形態買入既話，一樣死得。
可能佢係假膠，咁多巴打出聲屌都係一片好心。言盡於此

最好學埋交易心理 其實佢揀股無錯

Btw 唔係鳩叫區咩 點解大家咁認真